[111%][弓箭傳說碰碰車版]tough road

ios:
an:
類似弓箭傳說個模式 又係闖關
主角同敵人變咗啲車

前期就碰碰車咁玩

後期就有槍幫你射人
升lv有技

暫時最高去到第8 關

係幾得意 玩過弓箭表示第一次打第一關大佬完全唔打好滿血都係岩岩好攬炒 反而20關輕輕鬆鬆過

我第11關豬咗
一開波殘血 又畀垃圾圍住